選管會唔聲唔聲又開始搞文字獄

敬告各位本組織的支持者，我們已易名「香港初心」。名字雖然有所改變，初心卻始終如一：和各位真香港人一起，攜手走上民主之路。

被逼改名的原因，源於選舉事務處對我們的標誌有意無意的錯誤解讀。我們的標誌中，兩點水滴是我們名字的首字母；騎士代表騎士精神，擇善固執、不怕犠牲和無私奉獻；上面的鳳凰寓意本組織希望為香港來帶新氣象，浴火重生。所有意念都充滿正能量，並無處方所聲稱的鼓吹暴力或犯罪。

見仁見智，選舉事務處卻只聯想到暴力和殺戮，將崇高的精神和對未來的抱負及盼望醜化成「暴力或帶有侵略的意識，會令人反感」，並禁止我們繼續使用原本的名字和標誌。

我們對此表示極度失望及遺憾。在香港未來和與選舉事務處無謂角力之間權衡輕重之後，我們無奈妥協，但名號無改我們向一眾真香港人服務的願望。名字雖然改變，但我們的精神和意志會一直傳承下去，薪火相傳，直至香港重光。

#香港初心 #HongKongYoungHeart
#民主普選 #香港自治

[url]

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

如果選管會見到【疑似戰士】就會反感
咁唔知佢哋見到解放軍會點

自推1/10

自推2/10

咁就改名

咪係 黑警死全家 勇武 依啲邊係暴力
痴線

咁咪入左去先講呢 d
唔該唔好為啖氣做野
係要整以表達自己人，可以玩文字排法，但高章 d

有咩高見？

嘈乜尻, 你35+都肯制啦, 改個名有咩咁為難

14日內申述